(不推文) Hehe Sheshe玩連登app可以點識另一半出pool (15)

1001 要記住開新post

第一

新人lm
A0巴

比讚

第二 都有讚

新post

新人say hi

反彈無回頭

重有一大堆話自己黃，但去食藍店淘寶

你講到好正

情感唔想走，但又覺得走左會係一個解脫

但理智話俾我聽英國係唔會有想像咁易生活

好矛盾

我都咁話

咁都要有黃店先得架
你知唔知生處於美食沙漠幾咁慘

你了解左幾多英國生活？
有無實質方法幫到自己個到生活？

我會明知美食沙漠既處境，但唔會體諒呢樣野

去到個邊我諗都係會轉做藍領

知識方面應該會係呢邊學完再去個邊考牌同慢慢補返d知識

做我又唔會覺得自己做唔黎既，純粹係而家要面對未知既恐懼姐

你而家都面對緊對未來未知既恐懼
如果唔掂咪返香港

個個fd都話我係最應該去既人

我自己都覺得我唔去既話好似有d浪費左呢個「機會」

我對移民無咩研究
但我覺得代價同落差係會有，仲有你無諗過嘅事會發生都唔出奇
又或者個到都有你唔中意嘅文化或政治

你係自己去或同埋屋企人？覺得有人互相支持都重要

點解咁講既？

家姐同姐夫應該都會去

嘛。。。好多理由啦

講得既應該係我個人係香港都唔係搵好多錢 離開既成本好低

咁都好d

講到尾都係錢
搵得多錢既唔捨得走
冇錢既冇資金走

訓先，各位早抖

你都早d 訓，訓醒先再算

早抖 聽日都要ot

重度潛水既棍絲再度上水 大家傾到邊

做乜咁夜都唔訓呀？

早晨

早 又要ot了

新人lm
啱啱睇完nba

早晨lm 先

咩事

原來琴日已經

準備出去直播kono巴同山下巴

佢好緊張呀

我唔會比大家延續緊琴日個topic “9up” 嚇親架

會唔會係我未訓夠

推得咁快

我準備出門架

銅鑼灣火燭

係live 呀！！！

街上情一對對
而我卻

Kono巴 噴出有如西蘭花唔明請追po

kono巴反擊！！！ 咁樣影

狗仔隊

我番黎啦
行左轉donki 好恐怖

啱啱追完Po 好刺激

哇 出埋街 好強大

果然唔可以潛得太耐水

你哋回得太快 冇可能追得切

依家係2位巴打成功matched?

31頁

仲未搞清邊個1邊個0

有無人做賽後報告？

信政府唔怕

能成為密友

上一上水
嘩有電單車玩正

你地快d 約下一次

企企絲 你miss左今日好刺激嘅直播

路過睇到樓上有啲好sweet嘅嘢

搭叮叮影相係幾正嘅

點讀

第三張係咪ig pier
影叮叮推薦灣仔有個十字路口影好靚

ig pier第一次聽呢個名

其實係大家用黎打卡嘅西環碼頭